所有大聲講野嘅人都抵死

細嘅無家教
大嘅係生番

唔好逼我聽你發出嘅噪音
你行出街就要負責任
唔係每個人都有義務容忍你

我覺得你咁講過份左d

不過我認同你

遲早引痴線佬出黎打死你

Sorry 其實我有病
就黎忍唔住

有咩講得唔岩？

得你一個明我講咩

好憎人講嘢大聲
出國旅行抵俾人當係支那人

同睇片唔帶耳筒嘅人一樣 都係仆街嚟